大局為重，含淚投票，舜有明天！

九西淚已含，全取四席！

會唔會連椰子都俾人屈係五毛

驚閪班鍵盤廢物咩

陣間有新會員屌你鍵盤戰士就好笑

椰子唔係新東咩

做野先係

唔係投左鄭嗎

黃絲中產支持退稅同寬減差餉比自己同有錢人

但自689時代起,就成班反派錢益埋窮人

公民黨同黃絲中產支持的人就應該仆街

舜有明天,票投膠BILL

唔含既後果就係比支狗雞姦
諗起都痛

含咗就代表唔會?

即管投共含鄭泳舜啦
包保你地下一代一定好似樓主邱文勁咁出色
大個做實Q

起碼唔會咁快先
仲有機會可以阻止畀支狗入

泛民打算做啲乜阻止一地兩檢中國國歌法?

飯民好似係幫大陸人R公屋綜援引致大量大陸人湧入.......

你攻擊人做基層工種更加證明黃絲睇唔起基層
唔怪得公民黨支持退稅反派錢

更證明販民4大粉人唔投得

我做保安，唔派錢日本都無得去

講撚到建制派無份咁

唔好臭蟲論啦，泛民主派幾時學埋五毛手法？

做乜鳩問下都咁多負評嘅？泛民打手啞撚咗？

新東條耶撚幾好
反左膠

含你老母

5 號

黃絲已經賤到想改歷史